重申一次心聲，不分化、不割蓆、不譴責

林鄭表明左要走極權路線，同中共睇齊，向香港人開戰。
而歷史上無一場仗，係可以鬆鬆散散咁打嬴，
係呢個時間，大家更加要團結一致。

相信都知道中共最叻搞分化同滲透，
最希望令到和勇內訌，然後等運動慢慢散去。
所以，大家更加要意智堅定，
要互相鼓勵同關心身邊的手足，
用智慧去對抗分化同滲透、用勇氣去戰勝黑暗，一齊升級、進化。

同行兒女 為正義 時代革命
煲底相見 迎接黎明